點解而㗎都有蚊

好撚困擾，好眼瞓
咬咗我兩啖

隻蚊都係搵食啫

好痕呀！！！瞓唔到